# 
# Translators:
# R. Z. Huang <dong12of@gmail.com>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: locator-tool\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-10 15:00+0000\n"
"Last-Translator: R. Z. Huang <dong12of@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/locator-tool/locator-tool/language/zh_TW/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"<a ui-sref=\"select\">Select files to geolocate</a> by querying a category "
"or inputting a list of <code>File:</code>s."
msgstr "查詢分類或輸入<code>File:</code>清單以<a ui-sref=\"select\">選擇要定位的檔案</a>"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "About locator-tool"
msgstr "關於定位小工具"

#: ./app/components/ltMain/ltMain.pug
msgid "Also show geolocated files"
msgstr "亦顯示已定位檔案"

#: ./app/components/ltFileDetails/ltFileDetails.pug
msgid ""
"Camera location via\n"
"<a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Template:Location\" target=\"_blank\"><code class=\"mediawiki-template\">Location</code></a>"
msgstr "以\n<a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Template:Location\" target=\"_blank\"><code class=\"mediawiki-template\">Location</code></a>\n標記拍攝地點"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Category"
msgstr "分類"

#. Depth of category tree
#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgctxt "Category"
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: ./app/components/ltLocationInput/ltLocationInput.pug
msgid "Discard"
msgstr "棄用"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Edits using locator-tool"
msgstr "使用定位小工具來編輯"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "End timestamp"
msgstr "結束時間戳"

#: ./app/components/ltFileDetails/ltFileDetails.pug
msgid "Failed to save: {{$ctrl.error.statusText}}"
msgstr "保存失敗：{{$ctrl.error.statusText}}"

#: ./app/components/ltMain/ltMain.pug
msgid "Fetched 0 files for category <code>{{$ctrl.category}}</code>!"
msgstr "<code>{{$ctrl.category}}</code>分類中找不到任何檔案啊啊啊！"

#: ./app/components/ltMain/ltMain.pug
msgid "Fetched 0 files for user <code>{{$ctrl.user}}</code>!"
msgstr "<code>{{$ctrl.user}}</code>沒有上傳任何檔案！"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "File list"
msgstr "檔案清單"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"From the list of files provided, select one and click its location on an "
"interactive map."
msgstr "從檔案清單提供的檔案中選擇一個，並在互動式地圖上點擊其位置。"

#: ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "Geolocate files"
msgstr "定位檔案"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Hello {{$ctrl.userInfo}}!"
msgstr "您好，{{$ctrl.userInfo}}！"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid ""
"In order to allow locator-tool to modify file description pages, sign in "
"first:"
msgstr "要允許定位小工具修改檔案描述頁，請先登入："

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"Its source code is available on <a href=\"https://github.com/simon04"
"/locator-tool\">GitHub</a> and <a "
"href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl.html\">GPL v3</a> licensed."
msgstr "其原始碼以<a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl.html\">GPL v3</a>釋出，可在<a href=\"https://github.com/simon04/locator-tool\">GitHub</a>上找到。"

#. Your language in your language (e.g. 'English', 'Deutsch')
#: ./app/components/ltLanguageSelector/ltLanguageSelector.pug
msgid "LANGUAGE"
msgstr "臺灣正體中文"

#: ./app/components/ltFileDetails/ltFileDetails.pug
msgid "Left click on map to set the location."
msgstr "左鍵單擊地圖以設定位置。"

#. maximum number of files
#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Limit"
msgstr "最大檔案載入量"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Load Category to geolocate"
msgstr "載入該分類中的檔案以定位"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Load User files to geolocate"
msgstr "載入該使用者上傳的檔案以定位"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Load {{$ctrl.titleList.length}} files to geolocate"
msgstr "載入{{$ctrl.titleList.length}}個檔案來定位"

#: ./app/components/ltMain/ltMain.pug
msgid "Loading file details …"
msgstr "檔案細節載入中……"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
#: ./app/components/ltUserInfo/ltUserInfo.pug
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Log in using the button on the upper right corner"
msgstr "使用右上角的按鈕來登入"

#: ./app/components/ltUserInfo/ltUserInfo.pug
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ./app/components/ltUserInfo/ltUserInfo.pug
msgid "Logged in as {{$ctrl.user}}"
msgstr "以{{$ctrl.user}}的身分登入"

#: ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: ./app/components/ltFileDetails/ltFileDetails.pug
msgid ""
"Object location via\n"
"<a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Template:Object_location\" target=\"_blank\"><code class=\"mediawiki-template\">Object location</code></a>"
msgstr "由\n<a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Template:Object_location\" target=\"_blank\"><code class=\"mediawiki-template\">Object location</code></a>\n標記目標位置"

#: ./app/components/ltFileDetails/ltFileDetails.pug
msgid "Press shift and click on map to set the object location."
msgstr "按 Shift 並點擊地圖來設定目標位置。"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Repeat …"
msgstr "重複……"

#: ./app/components/ltLocationInput/ltLocationInput.pug
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "Select files"
msgstr "選擇檔案"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
#: ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "Select files to geolocate"
msgstr "選擇檔案來定位"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Show Category on map"
msgstr "在地圖上顯示該分類中的檔案"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Show User files on map"
msgstr "在地圖上顯示該使用者上傳的檔案"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Show {{$ctrl.titleList.length}} files on map"
msgstr "在地圖上顯示{{$ctrl.titleList.length}}個檔案"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "Start timestamp"
msgstr "開始時間戳"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"This tool has been created by <a "
"href=\"https://github.com/simon04/\">simon04</a>."
msgstr "此工具由<a href=\"https://github.com/simon04/\">simon04</a>創建。"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"This tool helps to add <code class=\"mediawiki-template\">Coordinate</code> "
"information to images on <a "
"href=\"https://commons.wikimedia.org/\">Wikimedia Commons</a>."
msgstr "此工具用以添加<code class=\"mediawiki-template\">Coordinate</code>資訊到<a href=\"https://commons.wikimedia.org/\">Wikimedia Commons</a>的檔案。"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Translate locator-tool on Transifex"
msgstr "在Transifex上翻譯定位小工具"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Tutorial"
msgstr "教學"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid "User files"
msgstr "由上傳者"

#: ./app/components/ltFilesSelector/ltFilesSelector.pug
msgid ""
"When a clipboard content containing HTML code (for instance a copied "
"selection from a Commons gallery) is pasted here, locator-tool tries to "
"extract <code>File:</code>s from the code."
msgstr ""

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug ./app/components/ltNavbar/ltNavbar.pug
msgid "locator-tool"
msgstr "定位小工具"

#: ./app/components/ltAbout/ltAbout.pug
msgid ""
"→ <a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Commons:Locator-"
"tool\">Commons:Locator-tool</a>"
msgstr "→ <a href=\"https://commons.wikimedia.org/wiki/Commons:Locator-tool\">Commons:Locator-tool</a>"
